見到啲港女玩patreon玩到樓都買埋就知港男有幾廢

把口就臭雞臭雞
但係身體就好誠實每個月幾嚿水供養啲所謂臭雞買啲點都唔露嘅J圖

香港地做女仔真好
有塊閪，只要唔太柒已經可以賺大錢

依班港男過多廿年分分鐘娶隻北姑雞返嚟

就係班毒撚搞到個個都以為自己係女神

樓主今次個po高汁

係

不嬲

柒都可以賺大錢啦
睇下email

屌你老母幫人供樓笑撚死
出去玩1Q唔好?

係,港男自卑到咁遲早社會會失衡

Msn

fufuying果啲都可能合理但隻人型豬真係唔明邊個會買?

fufuying露條波罅就100usd
波已經細仲要近年走曬樣
啲死毒撚真係冇得救

利申無見過真人 但佢硬照P完係可以
直播果啲現哂型

直播真係
1usd都俾多佢

有個課咗金嘅死毒撚負皮

想知D外國鬼佬點睇

班死毒撚
雞都唔識叫

Email
證明百貨應百客係真

佢係香港patreon嘅開荒者，多啲人睇都唔出奇
嗱，大家唔好物化女性，記得課金